[
    {
        "schoolName": "陆军装甲兵学院",
        "title": "陆军装甲兵学院-体能测试项目及标准是什么",
        "question": "体能测试项目及标准是什么",
        "answer": "请关注陆军装甲兵学院微信公众号，6月12日我们发过体检标准"
    },
    {
        "schoolName": "陆军装甲兵学院",
        "title": "陆军装甲兵学院-调档",
        "question": "请问贵院调档比例多少？进入体检是否已调档？如体检合格人数超过录取目标是否进行分数排位淘汰？",
        "answer": "不是学院调档，是省招办投档通常是120%以内，体检和调档没有直接关系，按照分数从高到底录取"
    },
    {
        "schoolName": "陆军装甲兵学院",
        "title": "陆军装甲兵学院-报考",
        "question": "您好 安徽理科565能报考吗",
        "answer": "超过重点线就可以报考，录取分数情况请参考学院公众号推送的近3年录取成绩。"
    },
    {
        "schoolName": "陆军装甲兵学院",
        "title": "陆军装甲兵学院-2023年招生简章及计划",
        "question": "在什么地方能查看2023年招生简章及计划？体检标准是什么？女生能报的专业？",
        "answer": "我院不招收女生，简章、计划、体检标准请关注微信公众号“陆军装甲兵学院”，6月12日发布的信息。"
    },
    {
        "schoolName": "陆军装甲兵学院",
        "title": "陆军装甲兵学院-湖南招生536有机会上线嘛？",
        "question": "湖南省2023届考生高考536 省排51015",
        "answer": "请参考学院公众号发布的往年录取成绩"
    },
    {
        "schoolName": "武警特种警察学院",
        "title": "武警特种警察学院-录取",
        "question": "请问 重庆考生538分 24376位次被贵校录取的希望大吗",
        "answer": "具体要看当地报名情况"
    },
    {
        "schoolName": "武警特种警察学院",
        "title": "武警特种警察学院-调档",
        "question": "请问贵院调档比例多少？进入体检是否已调档？如体检合格人数超过录取目标是否进行分数排位淘汰？",
        "answer": "特战类专业按照计划数的五倍划定军检线，体检通过后按照分数录取"
    },
    {
        "schoolName": "武警特种警察学院",
        "title": "武警特种警察学院-西藏，少数民族，位次2734，能报考贵校吗？",
        "question": "西藏，少数民族，位次2734，能报考贵校吗？",
        "answer": "具体看当地报名情况"
    },
    {
        "schoolName": "武警特种警察学院",
        "title": "武警特种警察学院-专业",
        "question": "没有视力要求的专业有吗",
        "answer": "非指挥类裸眼视力4.5以上就可"
    },
    {
        "schoolName": "武警特种警察学院",
        "title": "武警特种警察学院-新疆单列类考生",
        "question": "274 理工，位次 19642 有希望吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "山西警察学院",
        "title": "山西警察学院-录取",
        "question": "山西文史考生461，位次13281，报考本学校应急管理专业，能录取吗？",
        "answer": "应急管理普通批次，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西警察学院",
        "title": "山西警察学院-山西文科考生",
        "question": "刚达二本线，有机会被高校录取吗！",
        "answer": "收到面试短信，可以参加提前批次的面试。"
    },
    {
        "schoolName": "山西警察学院",
        "title": "山西警察学院-理工女，体重超10公斤能不能通过体检？",
        "question": "成绩超二本线30分",
        "answer": "体重严格按照招生章程要求，不符合面试体检要求。"
    },
    {
        "schoolName": "山西警察学院",
        "title": "山西警察学院-体检",
        "question": "请问，理工女超重10公斤能不能通过体检？",
        "answer": "严格按照招生章程，不符合面试体检要求"
    },
    {
        "schoolName": "山西警察学院",
        "title": "山西警察学院-山西大同",
        "question": "理科女生416分上贵校的信息安全专业有希望吗？",
        "answer": "普通批次可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "长治幼儿师范高等专科学校",
        "title": "长治幼儿师范高等专科学校-2023年该院校录取分数线是多少",
        "question": "2023年该院校录取分数线是多少",
        "answer": "2023年我校理工类录取分数线尚未确定，请登录山西省招生考试网随时关注省招考中心录取控制线。"
    },
    {
        "schoolName": "长治幼儿师范高等专科学校",
        "title": "长治幼儿师范高等专科学校-贵州考生",
        "question": "我是文科生成绩415，有少数民族加分项，有希望进贵校嘛？可以学习学前教育嘛？",
        "answer": "不好意思，来不了我们学校。我们没有外省计划，招不了贵州籍考生。"
    },
    {
        "schoolName": "扎兰屯职业学院",
        "title": "扎兰屯职业学院-2023年福建考生物化生368分有希望上贵校的护理专业吗",
        "question": "老师您好！我是今年福建理科考生，分数368，全省排位137448名，您看有希望进贵校的护理专业吗？",
        "answer": "考生你好，抱歉今年我院未在贵省投放计划，请另行选择学校填报，祝成功！！"
    },
    {
        "schoolName": "扎兰屯职业学院",
        "title": "扎兰屯职业学院-学前教育",
        "question": "请问老师，贵校招收省外学生吗，招收分数线是怎么定的呢？孩子高考分数吉林省文科330分，有机会报考贵校学前教育专业吗？",
        "answer": "考生你好，感谢对扎兰屯职业学院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "长春光华学院",
        "title": "长春光华学院-转专业",
        "question": "请问江苏理科459能否报考贵校？入学后有无转专业机会？",
        "answer": "可以填报，录取机率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "长春光华学院",
        "title": "长春光华学院-咨询录取",
        "question": "老师，浙江音乐生位次1580，色弱，有希望录取贵校吗？贵校可以转专业吗？",
        "answer": "请问你音乐要报考什么专业？高考分数是多少分？"
    },
    {
        "schoolName": "长春光华学院",
        "title": "长春光华学院-报考",
        "question": "老师您好，请问天津考生441分未过本线 选科物理政治地理，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "还是有希望的，可以关注我校第一次投档分数及录取情况。"
    },
    {
        "schoolName": "长春光华学院",
        "title": "长春光华学院-录取",
        "question": "老师您好，请问江西文科486，省排名41261是否有机会录取贵校汉语言文学专业",
        "answer": "有希望，可以填报一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "长春光华学院",
        "title": "长春光华学院-望录取",
        "question": "海南文科486分，是否有机会被贵校本科汉语言文学录取？宿舍是几人间，是否是上床下桌？后期是否会有征集志愿呢？",
        "answer": "可以填报冲一下试试，进档考生按第一专业志愿录取。宿舍是4人间，上床下桌。"
    },
    {
        "schoolName": "吉林省教育学院",
        "title": "吉林省教育学院-老师您好",
        "question": "我想请问一下咱们学校专升本的专业有哪些？是所有专业都可以专升本么？",
        "answer": "学校所有专业都可以在完成学业的情况下参加专升本考试。"
    },
    {
        "schoolName": "吉林省教育学院",
        "title": "吉林省教育学院-老师，您好。",
        "question": "老师，您好。学校今年文科专科招生计划是多少人？学校今年理科专科招生计划是多少人？学校去年文科专科招生计划是多少人？学校去年理科专科招生计划是多少人？",
        "answer": "今年文科计划：115，理科计划：168"
    },
    {
        "schoolName": "吉林省教育学院",
        "title": "吉林省教育学院-请问贵校",
        "question": "请问贵校有没有计划招新疆民考汉理科生？",
        "answer": "我校没有这个计划的"
    },
    {
        "schoolName": "吉林省教育学院",
        "title": "吉林省教育学院-老师，您好。",
        "question": "老师，您好。我是吉林省的考生，2020年高考成绩为310分，有机会进入本校专科吗？我的成绩报哪些专业比较有把握？志愿填报时要服从专业调剂吗？ 老师，您好。我是理科学生。学校的所有专业都是文理兼招吗？还是文科只能报文，理科只能报理？ 老师，您好。请问一下学校2020年专科批次理科专业最低录取分数是多少？学校2020年专科批次文科专业最低录取分数是多少？学校今年专科批次理科专业最低录取分数和专科批次文科专业最低录取分数会有所下降吗？",
        "answer": "这个分数有机会的，专业录取的分数线都差不多，服从专业调剂被录取的几率大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "吉林省教育学院",
        "title": "吉林省教育学院-学校可以专升本吗？学校有哪些专业？所有专业可以介绍一下吗",
        "question": "老师，您好。学校可以专升本吗？学校有哪些专业？所有专业可以介绍一下吗？",
        "answer": "完成我校专科学业后，毕业生可参加吉林省专升本报名考试；"
    },
    {
        "schoolName": "空军航空大学",
        "title": "空军航空大学-录取",
        "question": "提前批特征不符是为什么，可以发一下特征标准嘛",
        "answer": "你好，考生。我校侦察情报、目标工程两个专业2023年不在广东省招生，如有招飞问题，请联系当地招飞中心。"
    },
    {
        "schoolName": "空军航空大学",
        "title": "空军航空大学-关于报考事宜",
        "question": "你好，老师，问一下山东省女生558分，位次6万3，选科史地生，走提前批有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，考生。山东为“3+3”模式，只要选择地理就可以报考，你可参考下历年录取分数线在考虑是否报考，一般来说女生分数线较高。"
    },
    {
        "schoolName": "空军航空大学",
        "title": "空军航空大学-录取",
        "question": "您好老师，请问如果报考贵校且高考分数过了贵校的投档分数线，且服从专业调剂，会被退档吗",
        "answer": "你好，考生。还要核查体检和政审以及选考科目等条件。"
    },
    {
        "schoolName": "空军航空大学",
        "title": "空军航空大学-录取",
        "question": "您好老师，请问贵校往年录取分数线从哪里查询",
        "answer": "你好，考生。可关注微信公众号“蓝天召唤我”，内有招生简章，提供了历年分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "空军航空大学",
        "title": "空军航空大学-报考",
        "question": "未参加招飞可以报考嘛",
        "answer": "你好，考生。招飞问题可以咨询当地招飞中心，我校只负责侦察情报和目标工程两个专业招生业务。"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨石油学院",
        "title": "哈尔滨石油学院-报考",
        "question": "老师您好，请问天津考生441分我市本线472 选科物理政治地理，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "同学你好，你的分数低于录取分数线，但是往年也有过降分情况，所以还请您随时关注征集志愿信息，欢迎报考哈尔滨石油学院，招生咨询热线：0451-87174111/4222/4333"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨石油学院",
        "title": "哈尔滨石油学院-咨询",
        "question": "河北物理455，位次160919，是否能被贵校录取，报考哪个专业",
        "answer": "同学你好，按照往年分数，你这个分数可以报考我校，欢迎报考哈尔滨石油学院，招生咨询热线：0451-87174111/4222/4333"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨石油学院",
        "title": "哈尔滨石油学院-录取",
        "question": "我是黑龙江省理科考生，分数334分，可以去贵校的计算机专业吗？",
        "answer": "同学你好，按照往年录取情况，你的分数可以报考我校，欢迎报考哈尔滨石油学院，招生咨询热线：0451-87174111/4222/4333"
    },
    {
        "schoolName": "哈尔滨石油学院",
        "title": "哈尔滨石油学院-播音与主持代码",
        "question": "哈尔滨石油学院代码 播音主持专业代码",
        "answer": "同学你好，招生计划大本第278页，学校代码3005，我们只招收广播电视编导专业。欢迎报考哈尔滨石油学院，招生咨询热线：0451-87174111/4222/4333"
    },
    {
        "schoolName": "上海旅游高等专科学校",
        "title": "上海旅游高等专科学校-上海旅游高等专科学校",
        "question": "老师你好，我是新疆理工类考生，高考220位次38480，服从调剂被贵校录取的概率大吗？有没有专升本考试？没有过本科分数线",
        "answer": "你可以参考下去年我校录取分数线，每年分数线都会上下波动，历年分数线网址：https://lzzs.sitsh.edu.cn/Home/Index/index。"
    },
    {
        "schoolName": "上海旅游高等专科学校",
        "title": "上海旅游高等专科学校-安徽理科",
        "question": "你好，安徽理科425分排名十六万九千，专业有可选性吗",
        "answer": "你可以参考下去年我校录取分数线，每年分数线都会上下波动，历年分数线网址：https://lzzs.sitsh.edu.cn/Home/Index/index"
    },
    {
        "schoolName": "上海旅游高等专科学校",
        "title": "上海旅游高等专科学校-录取",
        "question": "您好，江西省文科女生，专科分数381，排名34900 ，填报贵校录取希望大吗？能推荐一下专业吗？",
        "answer": "你可以参考下去年我校录取分数线，每年分数线都会上下波动，历年分数线网址：https://lzzs.sitsh.edu.cn/Home/Index/index"
    },
    {
        "schoolName": "上海旅游高等专科学校",
        "title": "上海旅游高等专科学校-湖北男生文科 337想报贵校专科不知道是否可行？",
        "question": "湖北男生文科 337想报贵校专科不知道是否可行？",
        "answer": "你可以参考下去年我校录取分数线，每年分数线都会上下波动，历年分数线网址：https://lzzs.sitsh.edu.cn/Home/Index/index"
    },
    {
        "schoolName": "上海旅游高等专科学校",
        "title": "上海旅游高等专科学校-物理类",
        "question": "广东物理考生450，排位218572,被贵校录取概率大吗？有什么专业是可以被录取的?有什么建议吗？",
        "answer": "你参考下我校去年各专业的分数线，网址：https://lzzs.sitsh.edu.cn/Home/Index/index，进去后查看历年分数栏目"
    },
    {
        "schoolName": "应天职业技术学院",
        "title": "应天职业技术学院-录取",
        "question": "江苏文科364报考贵校录取希望大吗？",
        "answer": "按去年的分数线的话，还是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "应天职业技术学院",
        "title": "应天职业技术学院-报考咨询",
        "question": "老师您好，请问一下山东纯文423分有机会报考贵校吗 女生有什么推荐的专业嘛 谢谢老师",
        "answer": "你好，我校今年只对江苏学籍的考生招生，感谢咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "陆军工程大学",
        "title": "陆军工程大学-通用体检标准具体是怎么样的",
        "question": "通用体检标准的具体情况",
        "answer": "感谢这位考生咨询，请您关注“军校招生”官方公众号，查询体检标准，上面有详细的条款。"
    },
    {
        "schoolName": "陆军工程大学",
        "title": "陆军工程大学-报考",
        "question": "您好，安徽考生，理科，男，572分。贵校人防工程专业也是在提前批次报名吗？ 另这个分数可以报考贵校吗？",
        "answer": "感谢您的咨询，去年在安徽人防录取是文理科提前本二批"
    },
    {
        "schoolName": "陆军工程大学",
        "title": "陆军工程大学-通信工程能报吗",
        "question": "河北省高考453位次16万有机会报考贵校吗",
        "answer": "您好，本校于2022年在河北省招生最低分数线为567分，您可以据此参考进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "陆军工程大学",
        "title": "陆军工程大学-调档",
        "question": "请问贵院调档比例多少？进入体检是否已调档？如体检合格人数超过录取目标是否进行分数排位淘汰？",
        "answer": "平行志愿投档比例是100%，体检环节由省军区组织，具体入围情况请咨询当地省军区。"
    },
    {
        "schoolName": "陆军工程大学",
        "title": "陆军工程大学-视力",
        "question": "请问对视力有具体要求吗？",
        "answer": "感谢您的咨询，我校军人本科要求裸眼视力在4.5以上，矫正视力在4.8以上。体检详细标准具体请参考“军校招生”官方微信公众号。"
    },
    {
        "schoolName": "浙江中医药大学滨江学院",
        "title": "浙江中医药大学滨江学院-重庆历史类考生473分，位次16772",
        "question": "老师您好，请问重庆历史类考生473分，位次16772，有机会报考贵校医学相关专业吗",
        "answer": "你好，我校2023年暂未安排招生，感谢关注！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江中医药大学滨江学院",
        "title": "浙江中医药大学滨江学院-你好，广东省历史类452，排名七万七有机会报考该校吗？",
        "question": "你好，广东省历史类452，排名七万七有机会报考该校吗？",
        "answer": "你好，我校2023年暂未安排招生，请关注“浙江中医药大学”本部招生！感谢关注！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江中医药大学滨江学院",
        "title": "浙江中医药大学滨江学院-录取咨询",
        "question": "福建理科442，省排93355能否有机会被贵校录取？如果能被录取具体又有哪些专业呢？",
        "answer": "你好，我校2023年暂未安排招生，请关注“浙江中医药大学”本部招生！感谢关注！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江中医药大学滨江学院",
        "title": "浙江中医药大学滨江学院-录取",
        "question": "江西考生 理科 445 有望报考贵校吗?",
        "answer": "你好，我校2023年暂未安排招生，请关注“浙江中医药大学”本部招生！感谢关注！"
    },
    {
        "schoolName": "浙江中医药大学滨江学院",
        "title": "浙江中医药大学滨江学院-我是贵州考生排名62066，分数445",
        "question": "我想报考药学，是否可以 。",
        "answer": "你好，我校2023年暂未安排招生，请关注“浙江中医药大学”本部招生！感谢关注！"
    },
    {
        "schoolName": "同济大学浙江学院",
        "title": "同济大学浙江学院-山西理科383能上贵校吗",
        "question": "山西理科383能上贵校吗",
        "answer": "同学你好，山西理科383希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "同济大学浙江学院",
        "title": "同济大学浙江学院-招生代码",
        "question": "贵校在江苏招生代码和专业代码是多少",
        "answer": "同学你好，我校在贵州省的招生代码为2216，专业代码可致电0573-82878016向我校咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "同济大学浙江学院",
        "title": "同济大学浙江学院-宿舍",
        "question": "女生宿舍是否有空调，独卫等？",
        "answer": "同学你好，我校宿舍条件良好，有空调，独立卫生间，独立阳台，性价比高。欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "同济大学浙江学院",
        "title": "同济大学浙江学院-上海美术生",
        "question": "请问老师，我文化课400分，专业课303分，是否有希望报考贵校？",
        "answer": "同学你好，我校今年首次在上海招收艺术生，暂无数据参考，抱歉。"
    },
    {
        "schoolName": "同济大学浙江学院",
        "title": "同济大学浙江学院-报考咨询",
        "question": "你好，请问贵校毕业证注明同济大学校区吗",
        "answer": "同学你好，凡取得同济大学浙江学院学籍的学生，在规定时间内，修完学校培养计划规定的内容，成绩合格者，可获得国家统一电子注册的同济大学浙江学院本科毕业证书；符合学士学位授予条件的，由同济大学浙江学院颁发学士学位证书。"
    },
    {
        "schoolName": "亳州学院",
        "title": "亳州学院-录取",
        "question": "贵州理科考生411能报考这个学校吗",
        "answer": "以现在掌握的咨询情况，无法向您提供明确建议"
    },
    {
        "schoolName": "民办合肥滨湖职业技术学院",
        "title": "民办合肥滨湖职业技术学院-报考咨询",
        "question": "你好，我是安徽籍浙江考生，文科338，美术统考86分，报考本校录取概率大吗？",
        "answer": "我院在浙江没有投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "民办合肥滨湖职业技术学院",
        "title": "民办合肥滨湖职业技术学院-报考",
        "question": "安徽理科247分有机会报考会计专业吗",
        "answer": "分数较低，希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "民办合肥滨湖职业技术学院",
        "title": "民办合肥滨湖职业技术学院-招生咨询",
        "question": "老师您好，河北文史考生，220分，位次224137，有希望被贵校录取吗？谢谢！",
        "answer": "请考生参照河北省录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "民办合肥滨湖职业技术学院",
        "title": "民办合肥滨湖职业技术学院-报考",
        "question": "安徽理科247分有希望报考会计专业吗",
        "answer": "分数较低，希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "民办合肥滨湖职业技术学院",
        "title": "民办合肥滨湖职业技术学院-录取",
        "question": "你好，安徽文科200分报考贵校有希望被录取吗？",
        "answer": "分数较低，希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "陆军步兵学院",
        "title": "陆军步兵学院-院校代码和专业代码",
        "question": "请问贵校今年在河南省招生吗、输入院校代码0810显示不存在该院校，以及如果招生，可以告知专业的专业代码吗？非常感谢",
        "answer": "在河南有招生计划，报考志愿的服院校代码请查询地省考试院明确的代码。"
    },
    {
        "schoolName": "陆军步兵学院",
        "title": "陆军步兵学院-户籍湖南在广东考试可以报考该校吗",
        "question": "户籍是湖南，在广东考试可以报考该校吗？我是广东考生，成绩为592.但是户籍是湖南的可以报考吗？",
        "answer": "考生在省份参加高考，即从该省份报考"
    },
    {
        "schoolName": "陆军步兵学院",
        "title": "陆军步兵学院-排名",
        "question": "您这个院校在内蒙招生意向排名大概多少就能上了",
        "answer": "可关注陆军步兵学院微信公众号"
    },
    {
        "schoolName": "陆军步兵学院",
        "title": "陆军步兵学院-报考",
        "question": "河南高考545分能不能上？",
        "answer": "请关注陆军步兵学院微信公众号"
    },
    {
        "schoolName": "陆军步兵学院",
        "title": "陆军步兵学院-今年考生需要多少分",
        "question": "文科生470分可以报你们学校吗",
        "answer": "请关注陆军步兵学院微信公众号，招生计划中有具体明确"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊理工学院",
        "title": "潍坊理工学院-山东考生选课化生地分数435；报专科工科计算机类有希望吗？",
        "question": "老师，山东考生选课化生地分数435；报专科工科计算机类有希望吗？",
        "answer": "可以登录我校官网招生信息栏查看往年分数线进行参考 http://www.zsb.wfit.edu.cn/html/zhpj/2023/0620/17544.html"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊理工学院",
        "title": "潍坊理工学院-专科",
        "question": "您好，439分位次316812有机会报考贵校专科吗？如果可以有什么专业",
        "answer": "专科专业较多可以致电0536-3091155咨询"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊理工学院",
        "title": "潍坊理工学院-江苏",
        "question": "江苏滴要莫",
        "answer": "抱歉，江苏没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊理工学院",
        "title": "潍坊理工学院-山东",
        "question": "您好：山东大文位次24.7万报贵校审计学，人力资源管理，国际经济与贸易，这几个专业有希望吗？",
        "answer": "可以登录我校官网招生信息栏查看往年分数线进行参考 http://www.zsb.wfit.edu.cn/html/zhpj/2023/0620/17544.html"
    },
    {
        "schoolName": "潍坊理工学院",
        "title": "潍坊理工学院-安徽理科生",
        "question": "安徽理科生。高考394分 .安徽省排名204512名，请问能够被贵校的专科专业录取吗？",
        "answer": "专科专业较多，请提供意向专业或致电招就办0536-3091155"
    },
    {
        "schoolName": "海军潜艇学院",
        "title": "海军潜艇学院-录取",
        "question": "您好，请问山东理科考生男553分，排名70030报考贵校的指挥类，有望被录取吗？谢谢",
        "answer": "2022年山东省录取平均分为541.6, 可供参考。详情可咨询0531-51858098。"
    },
    {
        "schoolName": "海军潜艇学院",
        "title": "海军潜艇学院-录取",
        "question": "您好，我是河南考生分数584，位次33845，能不能被贵校录取？专业是怎么选择？",
        "answer": "2022年河南录取平均分为552.1, 可供参考。专业详情可咨询0531-51858098。"
    },
    {
        "schoolName": "海军潜艇学院",
        "title": "海军潜艇学院-录取",
        "question": "448分有机会吗",
        "answer": "没有，必须过特控线520."
    },
    {
        "schoolName": "海军航空大学",
        "title": "海军航空大学-天津招生吗。",
        "question": "天津招什么专业。男生",
        "answer": "同学你好，首先感谢您对我校的关注，我校目前没有在天津招生的计划。"
    },
    {
        "schoolName": "海军航空大学",
        "title": "海军航空大学-飞行员",
        "question": "安徽招飞体检过了，超一本线20分可有希望被录取？",
        "answer": "同学你好，首先感谢您对我校的关注，由于招飞问题文字不方便表述，欢迎来电咨询海军招飞办：电话，010-66959261,66959262；传真，010-63817818；电子邮箱，hjzfb@sohu.com。"
    },
    {
        "schoolName": "海军航空大学",
        "title": "海军航空大学-录取",
        "question": "448分 有机会吗",
        "answer": "同学你好，首先感谢您对我校的关注，鉴于您提出的具体录取分数线问题，需要结合当地报考我校的考生总体情况来划定。如果您想进一步加深了解，欢迎咨询我校河南省招生办负责人：孟老师，17362132511；王老师，15106566737。也可以直接致电大学招生办：0535-6635888；6635887。"
    },
    {
        "schoolName": "海军航空大学",
        "title": "海军航空大学-咨询有关报考问题",
        "question": "河南女生理科高考574提前批报考海军航空大学有希望吗？",
        "answer": "同学你好，首先感谢您对我校的关注，今年我校在河南省有招收女生的计划，但是具体录取分数线需要结合当地报考我校的考生总体情况来划定。如果您想进一步加深了解，欢迎咨询我校河南省招生办负责人：孟老师，17362132511；王老师，15106566737。也可以直接致电大学招生办：0535-6635888；6635887。"
    },
    {
        "schoolName": "海军航空大学",
        "title": "海军航空大学-无人系统工程、航空管制都学习哪些课程？",
        "question": "谢谢",
        "answer": "同学你好，感谢您对我校的关注，从目前掌握的情况来看，您是文史类考生，我校暂时不招收文史类专业学员。如果您或者您身边的人对相关专业课程感兴趣，也欢迎您咨询我校黑龙江省招生负责人：卢老师，13854508851；马老师，15128886104。也可以直接致电大学招生办：0535-6635888；6635887。"
    },
    {
        "schoolName": "战略支援部队信息工程大学",
        "title": "战略支援部队信息工程大学-问题",
        "question": "今天黑龙江招生代码是什么啊，511能上吗",
        "answer": "您好，我校2022年在黑龙江理科分数线为530（男）/560（女），由于每年招生情况不同，建议您关注我校微信公众号（微信搜索信息工程大学），在公众号下方服务栏“招生心理”→“本科招生”中获取我校在各省（市、自治区）的招生工作组联系方式，进行具体咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "战略支援部队信息工程大学",
        "title": "战略支援部队信息工程大学-关于报考事宜",
        "question": "你好，老师，问一下山东省女生558分，位次6万3，选科史地生，走提前批有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，我校2023年在山东省的招生计划大部分专业要求选择物理，我校2022年的山东理科女生分数线为598。"
    },
    {
        "schoolName": "战略支援部队信息工程大学",
        "title": "战略支援部队信息工程大学-507理科能不能考你们学校",
        "question": "507理科能不能考你们学校",
        "answer": "您好，我校2022年在河南理科分数线为591（男）/612（女），由于每年招生情况不同，建议您关注我校微信公众号（微信搜索信息工程大学），在公众号下方服务栏“招生心理”→“本科招生”中获取我校在各省（市、自治区）的招生工作组联系方式，进行具体咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "战略支援部队信息工程大学",
        "title": "战略支援部队信息工程大学-请问，指挥类专业的可以考研吗？",
        "question": "请问，指挥类专业的可以考研吗？",
        "answer": "您好，从今年起，考研政策有重大变化，我校新招收指挥类专业学员在校期间可以考研。"
    },
    {
        "schoolName": "战略支援部队信息工程大学",
        "title": "战略支援部队信息工程大学-报考问题",
        "question": "报考专业是自动分配，还是根据成绩从高往低，志愿优先？新疆496，高一本线100分，位次5617能录取吗？",
        "answer": "您好，我校录取遵循“分数优先”原则，即按照投档分数从高到低依次确定各考生录取专业。如考生所报专业已录满且服从调剂，在当前位次优先调剂至与志愿专业相近的未录满专业。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院科技学院",
        "title": "湖北汽车工业学院科技学院-专科",
        "question": "贵校在山东的专科录取分数线是多少",
        "answer": "你好，我校在山东没有招生计划，感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院科技学院",
        "title": "湖北汽车工业学院科技学院-湖北神农架",
        "question": "理科476，位次95294可以报吗？",
        "answer": "你好，今年湖北省教育厅未对我校下达招生计划，感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院科技学院",
        "title": "湖北汽车工业学院科技学院-湖北录取",
        "question": "湖北美术生，统考226，文化分334，综合分538.4，有希望录取吗？",
        "answer": "你好，今年湖北省教育厅未对我校下达招生计划，感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院科技学院",
        "title": "湖北汽车工业学院科技学院-录取",
        "question": "我是湖北考生，理科450，请问报考计算机科学与技术或者自动化专业机会大吗",
        "answer": "你好，今年上级主管部门没有给我校下达招生计划，感谢对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北汽车工业学院科技学院",
        "title": "湖北汽车工业学院科技学院-江西理工",
        "question": "请问贵校对江西有招生计划吗？分数453排名121193有望被录取上嘛？",
        "answer": "你好，我校今年在江西没有招生计划，感谢对我校的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "湘南学院",
        "title": "湘南学院-录取物理类",
        "question": "您好 湖南物理考生457报考贵校的医学检验技术和医学影像技术希望有多大",
        "answer": "要冲一冲！"
    },
    {
        "schoolName": "湘南学院",
        "title": "湘南学院-专科",
        "question": "我是湖南考生，贵校有专科招生计划吗，文309专255",
        "answer": "同学你好！我们学校已没有专科招生计划！"
    },
    {
        "schoolName": "湘南学院",
        "title": "湘南学院-专业",
        "question": "我考494分文科报考平均分为510的汉语言文学专业有多大几率",
        "answer": "有希望，大胆报！"
    },
    {
        "schoolName": "湘南学院",
        "title": "湘南学院-录取",
        "question": "你好，黑龙江考生347分，位次69476有希望冲上贵校吗？",
        "answer": "有机会，欢迎报考湘南学院！"
    },
    {
        "schoolName": "湘南学院",
        "title": "湘南学院-咨询",
        "question": "海南513分，排名29064，选科化生政，有机会进贵校吗",
        "answer": "要冲一冲哦！"
    },
    {
        "schoolName": "广东青年职业学院",
        "title": "广东青年职业学院-录取",
        "question": "广东今年物理高考410 专科排位282986 对于志愿填报报考本校是否有很大把握被录取 能否稳过 有什么专业可以考虑报考吗",
        "answer": "去年物理类最低分341分，排位295491。（供参考）"
    },
    {
        "schoolName": "广东青年职业学院",
        "title": "广东青年职业学院-录取",
        "question": "广东考生，历史394本科146808专科146827，是否能被贵校录取",
        "answer": "去年历史类最低分396分，排位145844。（供参考）"
    },
    {
        "schoolName": "广东青年职业学院",
        "title": "广东青年职业学院-2022年广东高考考生",
        "question": "历史类392 排名147422能报考贵校嘛",
        "answer": "去年历史类最低分394分（供参考）"
    },
    {
        "schoolName": "广西警察学院",
        "title": "广西警察学院-视力",
        "question": "我高考体检视力没到4.9，可以报考吗？",
        "answer": "公安专业要求任何一眼裸眼视力4.8及以上，其它专业的身体要求可参考我校官网2024年招生简章"
    }
]